而家得大型車一個方法攻入理工

我方火力唔夠大，盡咗力都攻入
只得用大卡車丶泥頭車丶巴士
出邊要有手足接應，落車即時換衫
唔可以有鏡頭影到

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

.....

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地